點解牛肉要手打？

成日見d漢堡要標榜手打牛肉，咁到底手打牛肉比機打牛肉好食係邊？

手汗調味

手打鬆軟d d筋位機搞唔到

問蕭生啦 佢專食石燒牛

你個池魚好似幾好咁

一定係手打, 打完D肉會聽話D好食D
就好似自己仔女自己教好過俾人教咁

切開再用攪拌機？

要用手嘅溫度溶化油脂

你係太陽之手？

手打乖囝

同M記果d機打比，咪有分別

手汗師

機攪會熱
令肉蛋白變性
口感較手打粗榎

同J一樣，唔打咪硬囉。

講手打 個人高級D 又可以收貴D
食意境架麻 你睇我一講意境
當堂個回覆都高汁左

手切肥牛 100$ 機切肥牛 50$

手打 -> 貴啲
貴啲 -> 好味啲

因為可以賣貴啲

我有太陽之棍

起根同起膠食落口感好啲掛